呢條女有啲似朱晨麗

臭閪

我話樓豬

一係驗眼 一係驗腦